（突發）德 國 賽 後 更 衣 室 發 生 鬥 毆

曉姆斯:“在球隊梅拿常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場友誼賽賽事後的時候，梅拿全場90分鐘踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進更衣室的球員，當時很多隊友都已經無法容忍梅拿的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了梅拿，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的甘美治更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把他往死裡打，”當時基迪拉、奧斯爾這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他倆無關。”

曉姆斯：“當發生那件事情后，梅拿的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2018年世界盃梅拿正是用這根鐵棍報復了甘美治，在小組賽對陣韓國比賽結束後，全隊回到更衣室，甘美治諷刺性說道：“世界最佳門將，明天我們就要回家了，”紐亞臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像紐亞的性格，果然在紐亞再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在甘美治毫無防備的情況一棍打下，甘美治挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是紐亞，不等甘美治起身，紐亞又是一頓亂棍爆打，在地上滿地打滾不停求饒。

梅拿的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去甘美治就昏死了過去，打的興起的紐亞黑面了，朝著梅拿吼道：“這下還還怎麼打，你該滾一邊去”梅拿也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，”紐亞沒有在回應梅拿什麼，如果梅拿手上沒有鐵棍，那麼他們肯定會打起來。

當時我身邊的你路美保定嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

新聞出得咁快既

假新聞?

新會然

見到鐵棍同往死裡打即刻正評

少上sor

你路美保定

仍需努力 3/10

睇到更衣室三隻字已經背到全篇出來啦下話

往死裡打

好多新會然

低能

你路尾保定

給我打！往死裏打！

驚已報

打狗怎能少了我呢

6分 不能再多

你老味保定期

係囉，冇咗 打狗怎能少了我

假新聞？我先唔信

邊場？

瑞典？

瘋了，瘋了，都已經瘋了

走埋人地度拍手？

我意思係對手
瑞典件波衫好易認

往死裡打都未聽過

X X 賽 後 更 衣 室 發 生 鬥 毆

點解咁多版都係荷蘭版本最真實

而家邊個出局 邊個出線呀 大聲D !!

真，好多國家同球會都打過

開頭梅拿後尾紐亞

重作啦

對手係邊隊？

你認真睇多次

打狗果句呢

又黎 改編

長法包呢

又黎

呢個時候出好正

正 一個post 就可以block 曬d 傻鳩新會然

呢句真係睇一次 笑一次

屌牙臭燒連群毆都hea毆

估撚到

打狗怎能少了我？？

打!往死裡頭打!

我記得有呢幾句

在一旁的洛賓可不會放過這樣的機會不斷說道：『羅賓，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』

木棍

往死裡打！

中國或成最後贏家

依篇已經唔只係世界盃先出一次
點解可以仲有人中伏

啲球員中文又幾好

咁快gel

新唔新都好， 都係發佈假消息

樓上成堆新會員

上一場對德國？

德國對瑞典補時反勝

次次見親「給我打，把他往死裏打」
都笑到停唔到

又係我

即刻自動波諗起往死裡打

啲老屎忽搞到成地精

新會然咪撚出黎柒啦屌你地老母

連登就係我哋新會員基地， 唔鍾意嘅你咪死返高登囉

入鄉隨俗識唔識啊？老母有無教你啊？

你老母喺床上面教咗我好多嘢呀

好堅咁

小朋友連普通對答都唔識，上少d連登學下做人啦

戇鳩當有趣 早d訓啦小學生

往死裏打

系，禾刀覺

究竟邊隊波既更衣室會冇鐵棍

所以愈來愈多舊人放棄連登就係咁嘅原因，不倫不類，同以前高登無論係創意定可觀性跟本無得比。

咁簡單都錯 你路美保定

咁就4年

世界最佳門將我們回家了

給我打，把他往死裡打

呢句德文點釋

你見唔到鼻屎佬

動物台毒撚

哇好撚好笑

想睇小花版 等16強

細佬仔玩玩具有咩好討論？

居然咁多人未見過呢篇野

連登真係唔啱我

西班牙中場恩尼斯達在接受西班牙足球報訪問中，炮轟迪保斯基和沙治奧拉莫斯等人，稱他們就是西班牙更衣室的毒瘤。
恩尼斯達談到：“如果你作為球隊長老，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己是球隊老將。”

恩尼斯達:“在球隊迪保斯基常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在2014世界盃中場休息的時候，迪保斯基上半場45分鐘在教練席坐得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進國家隊的隊友，當時很多球員都已經無法容忍迪保斯基的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了迪保斯基，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的卡斯拿斯更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把他往死裡打，”當時大衛施華、高基這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。”

恩尼斯達：“當發生那件事情后，迪保斯基的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2016年歐洲杯迪保斯基正是用這根鐵棍報復了卡斯拿斯，在十六強對陣意大利比賽結束後，全隊回到更衣室，卡斯拿斯諷刺性說道：“FIFA 2012年最佳教練，明天我們就要回家了，”迪保斯基臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像迪保斯基的性格，果然在迪保斯基再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在卡斯拿斯毫無防備的情況一棍打下，卡斯拿斯挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是迪保斯基，不等卡斯拿斯起身，迪保斯基又是一頓亂棍爆打，卡斯拿斯在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的法比加斯可不會放過這樣的機會不斷說道：“迪保斯基，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 ”
布斯基斯的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去比卡斯拿斯就昏死了過去，打的興起的迪保斯基黑面了，朝著布斯基斯吼道：“這下還還怎麼打，你該滾一邊去”布斯基斯也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，”迪保斯基沒有在回應布斯基斯什麼，如果布斯基斯手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。
當時我身邊的碧基嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

今年世界盃期間鐵棍斷貨無得買

打狗個句呢？

竟然唔係打奧斯爾

18

報驚

多謝樓主幫手過濾新會然